尋晚見到個160毒撚拖住個140靚毒絲

我咁型就要冇女💔

真

唉

油頭毒撚拖大波靚女都見過
話我知佢係咪俾錢請架屌你

油頭毒撚（Daddy有一億）